{
    "Self": "自我",
    "Vehicle": "載具",
    "Teleport": "傳送",
    "Network": "網絡工具",
    "Players": "玩家列表",
    "World": "世界",
    "Recovery": "資源與恢復",
    "Settings": "設置",
    "Debug": "偵錯",
    "Main": "主要",
    "Globals": "全局",
    "Movement": "移動",
    "Tools": "工具",
    "Special Ability": "特殊能力",
    "Wanted": "通緝等級",
    "Misc": "雜項",
    "Network Bail": "網絡逃離",
    "interiorIndex": "室內索引",
    "DoTeleport": "執行傳送",
    "Team": "隊伍",
    "fm_mission_controller DoTeamSwap": "任務控制器 隊伍交換",
    "enterOwnerInterior": "進入擁有者室內",
    "Weapons": "武器",
    "Outfit Editor": "服裝編輯器",
    "Session": "戰局",
    "Hotkeys": "熱鍵",
    "GUI": "用戶界面",
    "Businesses": "商業資產",
    "Casino": "賭場",
    "General": "通用",
    "IPLs": "地圖建築 (IPL)",
    "Join": "加入",
    "Bounty": "懸賞",
    "Toxic": "惡搞行為",
    "Mobile Radio": "移動電台",
    "Keep Player Clean": "保持角色清潔",
    "invisible": "完全隐身",
    "Disable Critical Hits": "禁用致命一擊",
    "Format Money": "貨幣格式化",
    "Unlimite Doxygen": "無限氧氣",
    "NoIdleKick": "防止閒置踢出",
    "Noragdoll": "禁用布娃娃效果",
    "Otr": "雷達隱藏",
    "Skip Cut Scene": "跳過過場動畫",
    "Skip Conversation": "跳過對話",
    "Suicide": "自殺",
    "Heal": "治療",
    "Clear Damage": "清除傷害",
    "Stand on Vehicles": "載具站立",
    "Stand On Vehicles": "載具站立",
    "Teleport to Player": "傳送至玩家",
    "Disable Action Mode": "禁用動作模式",
    "Super Run": "超級奔跑",
    "Fill Inventory": "填滿物品欄",
    "Open Wardrobe": "遠程衣櫃",
    "Overlay Enable": "啟用疊加層",
    "Super Jump": "超級跳躍",
    "Noclip": "穿牆模式",
    "Noclip Speed": "穿牆速度",
    "Freecam": "自由鏡頭",
    "Move Rate Override": "移動速率覆蓋",
    "Run Sprint Swim Multiplier": "奔跑衝刺游泳乘數",
    "Never Wanted": "永不通緝",
    "Freeze Wanted": "凍結通緝等級",
    "Level": "等級",
    "Clear Wanted": "清除通緝等級",
    "Set Wanted": "設置通緝等級",
    "Local Visibility": "本地可見性",
    "Godmode": "無敵模式",
    "Inf Special Ability": "無限特殊能力",
    "mpspecialability": "啟用MP",
    "Custom Locations": "自定義位置",
    "Standon Vehicles": "站在車上面移動時*不會滑倒*",
    "wantedslider": "通緝等級滑塊",
    "moverateoverride": "移動速率覆蓋滑塊",
    "runsprintswimmultiplier": "奔跑/衝刺/游泳 乘數滑塊",
    "setwanted": "設置通緝等級按鈕",
    "clearwanted": "清除通緝等級按鈕",
    "freecamspeed": "自由鏡頭速度滑塊",
    "noclipspeed": "穿牆速度滑塊",
    "selspecialability": "特殊能力選擇器",
    "localvis": "本地可見性切換",
    "Give Weapon": "給予武器",
    "Remove Weapon": "移除武器",
    "Select": "選擇",
    "Kills With: %d": "擊殺數: %d",
    "Deaths By: %d": "死亡數: %d",
    "K/D Ratio: %.2f": "K/D 比率: %.2f",
    "Headshots: %d": "爆頭數: %d",
    "Accuracy: %d%%": "命中率: %d%%",
    "Ammu-Nation": "軍火商",
    "Custom Weapons": "自定義武器",
    "Custom Weapon Type": "自定義武器類型",
    "Gravity Gun": "重力槍",
    "Vehicle Gun": "載具槍",
    "Infinite Ammo": "無限彈藥",
    "Infinite Clip": "無限彈夾",
    "Rapid Fire": "快速射擊",
    "Infinite Parachutes": "無限降落傘",
    "Explosive Ammo": "爆炸彈藥",
    "Weapon Damage": "武器傷害",
    "Melee Damage": "爆炸近戰",
    "Explosion Radius": "爆炸半徑",
    "Give All Weapons": "給予所有武器",
    "Give Max Ammo": "給予最大彈藥",
    "Open Gun Locker": "打開槍械儲藏櫃",
    "Aimbot": "自動瞄準",
    "Enable Aimbot": "啟用自動瞄準",
    "Custom Weapon Enabled Onweaponout": "自定義武器在拔出武器時啟用",
    "Paint Gun Rainbow Color Enabled": "彩虹顏色啟用",
    "aimbotaimforhead": "自動瞄準頭部",
    "aimbottargetdrivers": "自動瞄準載具駕駛員",
    "aimbotreleasedeadped": "自動瞄準已死亡NPC",
    "Search:": "搜尋:",
    "selectedexplosion": "選擇爆炸類型",
    "explosiondamage": "爆炸傷害",
    "explosioncamerashake": "爆炸鏡頭震動",
    "weapondamagescale": "武器傷害倍率",
    "meleedamagescale": "近戰傷害倍率",
    "explosionradiusscale": "爆炸半徑倍率",
    "Components": "組件",
    "Top": "上衣",
    "Undershirt": "內衣",
    "Legs": "褲子",
    "Feet": "鞋子",
    "Accessories": "配件",
    "Bags": "包包",
    "Mask": "面具",
    "Gloves": "手套",
    "Armor": "護甲",
    "Decals": "貼紙",
    "Hats": "帽子",
    "Glasses": "眼鏡",
    "Ears": "耳飾",
    "Watches": "手錶",
    "Bracelets": "手鐲",
    "Drawable": "外觀",
    "Texture": "材質",
    "Randomize Outfit": "隨機服裝",
    "Props": "配飾",
    "Natives not cached yet": "本地函數尚未緩存",
    "Player ped not found": "未找到玩家角色",
    "Horn Boost": "喇叭加速",
    "Keep Vehicle Fixed": "保持載具完好",
    "Lower Vehicle Stance": "降低載具姿態",
    "Modify Boost Behavior": "修改加速行為",
    "Multiplex Session Count": "多重會話數量",
    "Boost Behavior": "加速行為",
    "Enter Last Vehicle": "進入上次載具",
    "GivePlayerAllWeapon": "給予玩家所有武器",
    "Repair Vehicle": "修理載具",
    "Fix All Vehicles": "修理所有載具",
    "Vehicle God Mode": "載具無敵模式",
    "God Mode": "無敵模式",
    "Call Mechanic": "呼叫修理工",
    "Request Personal Vehicle": "請求個人載具",
    "Despawn Personal Vehicle": "張個人載具送回車庫",
    "Enable All DLC Vehicles": "啟用所有DLC載具",
    "Save Personal Vehicle": "保存個人載具",
    "Speedometer": "速度表",
    "Seatbelt": "安全帶",
    "Allow Hats In Vehicles": "允許在載具中佩戴帽子",
    "Remove LSC Restrictions": "移除洛聖都改車廠限制",
    "Enable Allow DLC Vehicles": "啟用允許DLC載具",
    "Spawn": "生成",
    "Search": "搜尋",
    "Name": "名稱",
    "Add Offset": "添加偏移值",
    "Add Read Player Id": "添加讀取玩家ID",
    "Remove Offset": "移除偏移值",
    "New Vehicle": "新載具",
    "Personal Vehicle": "個人載具",
    "Join GTA Online.": "加入GTA線上模式。",
    "All": "全部",
    "Garage": "車庫",
    "Class": "類別",
    "spawninsideveh": "生成時進入載具",
    "spawnvehmaxed": "生成載具時滿配",
    "Stats not loaded yet.": "統計數據尚未加載。",
    "Natives not cached yet.": "本地函數尚未緩存",
    "spawnclonepv": "生成個人載具的克隆",
    "spawninsidepv": "生成個人載具時進入載具",
    "Refresh Current Vehicle": "刷新當前載具",
    "Change Plate": "更改車牌",
    "Max Vehicle": "載具滿配",
    "Mod Options": "改裝選項",
    "Burstible tires": "可爆輪胎",
    "Low Grip Tires": "低抓地力輪胎",
    "Turbo": "渦輪增壓",
    "Tire Smoke": "輪胎煙霧",
    "Mod Slots": "改裝槽",
    "Slot": "槽位",
    "Mod": "改裝",
    "Extras": "額外配件",
    "Neon Light Options": "霓虹燈選項",
    "Headlight": "車頭燈",
    "Left": "左側",
    "Right": "右側",
    "Front": "前方",
    "Back": "後方",
    "Color Options": "顏色選項",
    "Primary": "主色",
    "Secondary": "次色",
    "Pearlescent": "珠光色",
    "Wheel Color": "輪子顏色",
    "Interior": "內飾",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Neon": "霓虹",
    "Custom": "自定義",
    "Remove Custom": "移除自定義",
    "Vehicle Jump": "載具跳躍",
    "Chrome": "鉻合金",
    "Classic": "經典",
    "Matte": "啞光",
    "Metal": "金屬",
    "Metallic": "金屬漆",
    "Util": "實用",
    "Worn": "磨損",
    "Chameleon": "變色龍",
    "Custom Vehicle Color": "自定義載具顏色",
    "Metals": "金屬色",
    "spawninsidesavedveh": "生成時進入已保存載具",
    "Spawn Inside": "生成時進入",
    "Spawn inside the vehicle.": "生成時進入載具。",
    "Save": "保存",
    "Populate Name": "填充名稱",
    "Refresh List": "刷新列表",
    "Folder": "文件夾",
    "Root": "根目錄",
    "File Name": "文件名",
    "Folder Name": "文件夾名稱",
    "Saved": "已保存",
    "autotptowaypoint": "自動傳送到路標",
    "tptowaypoint": "傳送到路標",
    "tptoobjective": "傳送到目標點",
    "Save current location": "保存當前位置",
    "Location name": "位置名稱",
    "Category": "類別",
    "New location": "新位置",
    "Double click to teleport\nShift click to delete": "雙擊以傳送\nShift點擊以刪除",
    "Locations": "位置",
    "Categories": "類別",
    "Are you sure you want to delete %s?": "您確定要刪除嗎？",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Delete": "刪除",
    "Troll": "惡搞",
    "Enhancements": "增強功能",
    "Session Type": "戰局類型",
    "Username": "玩家名稱",
    "Join##session": "加入戰局",
    "Join##username": "按名稱加入",
    "Join##rid": "按RID加入",
    "Amount": "數量",
    "Anonymous": "匿名",
    "Set Bounties": "設置懸賞",
    "Teleport Everyone": "傳送所有人",
    "Send All to Property": "傳送所有人到房產",
    "Send to Interior Index": "傳送到室內索引",
    "Send All to Interior": "傳送所有人到室內",
    "Bring All": "召喚所有人",
    "Bring": "召喚",
    "Delete Player Vehicles": "刪除玩家載具",
    "Kill All": "擊殺所有人",
    "Permadeath All": "永久死亡所有人",
    "Explode All": "爆炸所有人",
    "CEO Kick All": "CEO踢出所有人",
    "CEO Kick": "CEO踢出",
    "hostkick for all player": "主持人踢出所有玩家",
    "Force Thunder": "強制雷暴",
    "Harass Players": "騷擾玩家",
    "Join Session Type": "加入平台類型",
    "Join Session": "加入平台",
    "Pause Game": "暫停遊戲",
    "Silence Phone Calls": "靜音電話",
    "Spam Killfeed": "刷屏擊殺訊息",
    "Dump Data Hash": "匯出資料雜湊",
    "Spoof Data Hash": "偽裝資料雜湊",
    "Matchmaking Region": "配對區域",
    "Spoof Matchmaking Region": "偽裝配對區域",
    "Notify On Player Join": "玩家加入通知",
    "Fast Join": "快速加入",
    "Force Script Host": "強制腳本主機",
    "Disable Death Barriers": "禁用死亡屏障",
    "despawnbypass": "生成繞過",
    "bypasscasinogeoblock": "繞過賭場地理封鎖",
    "forcescripthost": "強制腳本主持人",
    "pausegame": "暫停遊戲",
    "nocalls": "禁用呼叫",
    "spamkillfeed": "垃圾擊殺信息",
    "harassplayers": "騷擾玩家",
    "Send Sexts": "傳色情簡訊",
    "Spoofing": "欺騙",
    "Matchmaking (Client)": "匹配 (客戶端)",
    "Matchmaking (Server)": "匹配 (服務器)",
    "spoofdatahash": "欺騙數據哈希",
    "Spoof Region": "欺騙地區",
    "Join YimMenu-only Sessions": "加入僅限YimMenu的戰局",
    "Spoof Region Type": "欺騙地區類型",
    "Region Type": "地區類型",
    "Release Dead Target": "釋放死亡目標",
    "Set Actual Take": "設定實際分成",
    "Set Potential Take": "設定潛在分成",
    "Spawn Clone": "生成克隆",
    "Spawn Maxed": "生成滿改版",
    "Spoof Language": "欺騙語言",
    "Spoof Player Count": "欺騙玩家數量",
    "Player Count": "玩家數量",
    "Multiplex Session": "多路復用戰局",
    "Unknown!": "未知！",
    "Notify When Joinable": "可加入通知",
    "Notify When Unjoinable": "不可加入通知",
    "Notify When Online": "在線通知",
    "Notify When Offline": "離線通知",
    "Notify On Session Type Change": "戰局類型變更通知",
    "Notify On Mission Change": "任務變更通知",
    "Notify On Job Lobby Change": "工作大廳變更通知",
    "Player Database Auto Update": "玩家數據庫自動更新",
    "Tracking Notifications": "追蹤通知",
    "Aim For Head": "瞄準頭部",
    "Target Drivers": "目標驅動程式",
    "No saved players": "沒有已保存的玩家",
    "Select Event": "選擇事件",
    "Select Location": "選擇位置",
    "Random Events are not initialized.": "隨機事件未初始化。",
    "Freemode global block is not loaded.": "自由模式全局阻止未加載。",
    "Freemode stack is not valid.": "自由模式堆棧無效。",
    "Freemode is not running.": "自由模式未運行。",
    "Active Events: %d/%d": "活動事件: %d/%d",
    "Launch Event": "啟動事件",
    "Failed to launch event. Are you freemode host?": "無法啟動事件。您是自由模式主持人嗎？",
    "Event is already active.": "事件已經是活動狀態。",
    "Random Events": "隨機事件",
    "Kill Event": "終止事件",
    "Teleport to Event": "傳送到事件",
    "Event is not active.": "事件未激活。",
    "Failed to teleport to event. Coordinates are not valid.": "無法傳送到事件。您是自由模式主持人嗎？",
    "State: %s": "狀態: %s",
    "Location: N/A": "位置: 無法使用",
    "Trigger Range: N/A": "觸發範圍: 無法使用",
    "Location: %d": "位置: %d",
    "Trigger Range: %.2f": "觸發範圍: %.2f",
    "Cooldown & Availability": "冷卻與可用性",
    "Set Cooldown": "設置冷卻時間",
    "Set Availability": "設置可用性",
    "Apply in Minutes": "以分鐘為單位應用",
    "Inactive - launching in ": "非活動 - 將在 ",
    "Available - deactivating in ": "可用 - 將在 ",
    "Active": "活動",
    "Cleanup": "清理",
    "Spectate": "觀戰",
    "Rank: %d (%d RP)": "等級: %d (%d RP)",
    "Money: %d": "金錢: $%d",
    "HP: {}/{} ({:.2f}%)": "生命值: {}/{} ({:.2f}%)",
    "Coords: %.2f, %.2f, %.2f": "座標: %.2f, %.2f, %.2f",
    "Distance: %.2f": "距離: %.2f",
    "loudsubwoofer": "低音炮",
    "Subwoofer": "重低音",
    "Enables loud radio on vehicles, Players can hear it.": "啟用車輛大音量廣播，其他玩家也能聽到。",
    "LEFT ARROW | RIGHT ARROW | UP ARROW Hazard Lights | Cancel All Arrow Down": "左箭咀 | 右箭咀 | 上箭咀 死火燈 | 取消所有 下箭咀",
    "Vehicle Indicators": "指揮燈",
    "Ped missing or deleted": "NPC缺失或已刪除",
    "IP Address:": "IP地址:",
    "Add to Saved": "添加到已保存",
    "View SC Profile": "查看SC檔案",
    "Add Friend": "添加好友",
    "More Info": "更多信息",
    "Average Latency: %.2f": "平均延遲: %.2f",
    "Packet Loss: %.2f": "封包丟失: %.2f",
    "Close": "關閉",
    "No players yet!": "尚無玩家！",
    "Send to Property": "傳送到房產",
    "Send to Interior": "傳送到室內",
    "Send to Property Index": "傳送到資產索引",
    "Player Teleport Coords": "玩家傳送座標",
    "Teleport Player To Coord": "傳送玩家到座標",
    "Teleport Player": "傳送玩家",
    "Teleport To": "傳送到",
    "Send Phantom Car": "傳送幻影車",
    "Send Gooch": "傳送Gooch",
    "Give Player All Weapon": "給予玩家所有武器",
    "Delete Vehicle": "刪除載具",
    "Set Bounty": "設置懸賞",
    "Send Sext": "傳色情簡訊",
    "Bounty Amount": "懸賞金額",
    "Anonymous Bounty": "匿名懸賞",
    "Bypass Casino Restrictions": "繞過賭場限制",
    "Damage": "傷害",
    "Kill": "擊殺",
    "Permadeath": "永久死亡",
    "Explode": "爆炸",
    "Griefing": "破壞",
    "CEO kick": "CEO踢出",
    "Kick": "踢出",
    "Kicks": "踢出次數",
    "Hosts Kick": "主持人踢出",
    "Script Host Kick": "腳本主持人踢出",
    "Script": "腳本",
    "Freemode State Kick": "自由模式狀態踢出",
    "State": "狀態",
    "Exit Reason: %s": "退出原因：%s",
    "Jump to Offset": "跳轉至偏移值",
    "Null Function Kick": "空函數踢出",
    "Other": "其他",
    "Blackscreen": "黑屏",
    "Kill All Peds": "擊殺所有NPC",
    "Kills all peds in the game world": "殺死遊戲世界中所有行人",
    "Kills all enemies in the game world": "殺死遊戲世界中所有敵人",
    "Kill All Enemies": "擊殺所有敵人",
    "Delete All Peds": "刪除所有NPC",
    "Delete All Vehicles": "刪除所有載具",
    "Delete All Objects": "刪除所有物體",
    "Delete All Cameras": "刪除所有攝像機",
    "Bring All Peds": "召喚所有NPC",
    "Bring All Vehicles": "召喚所有載具",
    "Bring All Objects": "召喚所有物體",
    "Weather": "天氣",
    "Set Weather": "設置天氣",
    "Force Weather": "強制天氣",
    "Time": "時間",
    "Hour": "小時",
    "Minute": "分鐘",
    "Second": "秒",
    "Set": "設置",
    "Freeze": "凍結",
    "Peds Ignore": "NPC忽略玩家",
    "Nearby peds will ignore you and become oblivious to your actions.": "附近的行人將忽略你，對你的行為毫無反應。",
    "Riot Mode": "暴動模式",
    "Ped Model": "NPC模型",
    "The model name of the ped you wish to spawn.": "您想要生成的NPC模型名稱。",
    "Object Model": "物件模型",
    "The model name of the object you wish to spawn.": "您想要生成的物件模型名稱。",
    "Cops Dispatch": "警察調度",
    "Enable Creator Dev Mode": "啟用創建者開發者模式",
    "Infinite Boundary": "無限邊界",
    "IPL set to load": "要加載的IPL設置",
    "Load IPL": "加載IPL",
    "Unload IPL": "卸載室內佈局",
    "Unload": "卸載",
    "Teleport to IPL": "傳送到IPL",
    "Teleport to the selected IPL": "傳送到選取的室內佈局",
    "Spawn Ped": "生成NPC",
    "No model name provided.": "未提供模型名稱。",
    "Invalid model name provided.": "提供的模型名稱無效。",
    "Invalid": "無效",
    "Locals": "本地項目",
    "Spawn Object": "生成物件",
    "Spawns a ped at your current location.": "在您目前位置生成一個NPC。",
    "Spawns an object at your current location.": "在您目前位置生成一個物件。",
    "Set Time": "設定時間",
    "Freeze Time": "凍結時間",
    "Sets the current online time": "設定目前的線上時間",
    "Freezes the online clock at the selected time": "將線上時鐘凍結在選定的時間",
    "Weather to set or force. Note that this is local and cannot be seen by other players": "設定或強制改變天氣。注意：此效果僅本地可見，其他玩家無法看到。",
    "Sets the specifed weather. Note that this effect is local and cannot be seen by other players": "設定指定的天氣。注意：此效果僅本地可見，其他玩家無法看到。",
    "Forces the specified weather. Note that this effect is local and cannot be seen by other players": "強制套用指定的天氣。注意：此效果僅本地可見，其他玩家無法看到。",
    "Ctrl+Click to set player model": "Ctrl+點擊以設置玩家模型",
    "Invincible": "無敵",
    "Spawn Dead": "生成死亡",
    "Spawn As Bodyguard": "生成為保鏢",
    "Spawn As Cop": "生成為警察",
    "Spawn In My Vehicle": "在我的載具中生成",
    "Give All Weapons": "給予所有武器",
    "Spawn As Prostitute": "生成為妓女",
    "Blip Ped": "標記NPC",
    "Remove All": "移除所有",
    "Slot Machines": "老虎機",
    "Play All Missions Solo": "單人遊玩所有任務",
    "Unlock GTA+": "解鎖GTA+",
    "Override RP Multiplier": "覆蓋RP倍數",
    "RP Multiplier Input": "RP倍數輸入",
    "Change Appearance For Free": "免費更改外觀",
    "No Change Appearance Cooldown": "無更改外觀冷卻",
    "Allow Gender Change": "允許更改性別",
    "Allows the player to change the character's gender": "允許玩家更改角色性別。",
    "Business": "商業",
    "Business to claim earning from.": "要領取收益的企業。",
    "Claim Safe Earnings": "領取安全收益",
    "Claims your safe earnings from the selected business.": "領取所選企業的保險箱收益。",
    "Manipulate Rig Slot Machines": "操縱老虎機",
    "Lets you win the Rig Slot Machines every time": "使你能每次都在老虎機上獲勝。",
    "Stat Editor": "統計編輯器",
    "Regular": "常規",
    "Packed": "打包",
    "Packed Range": "打包範圍",
    "From Clipboard": "從剪貼板",
    "Stat not found": "未找到統計數據",
    "Normalized name to: %s": "規範化名稱為: %s",
    "Refresh": "刷新",
    "Write": "寫入",
    "This stat should not be edited by the client. Right-click to force the write anyway": "這個統計數據不應該被客戶端編輯。右鍵點選強制寫入",
    "Index": "索引",
    "Index not valid": "索引無效",
    "End": "結束",
    "Start": "開始",
    "Load from Clipboard": "從剪貼板加載",
    "Load From Clipboard: line \"{}\" is malformed": "從剪貼板加載: 行 \"{}\" 格式錯誤",
    "Load From Clipboard: cannot find stat {}": "從剪貼板加載: 無法找到統計數據 {}",
    "Value": "數值",
    "Data type not supported": "數據類型不支持",
    "Transactions": "交易",
    "Triggerer": "觸發者",
    "Transactions are not supported with FSL local saves enabled": "啟用FSL本地保存後不支持交易",
    "Catalog not loaded yet": "目錄尚未加載",
    "Warning: You are solely responsible for what you do with this tool. If you don't know what you're doing, you'll likely get banned": "警告: 您對使用此工具所做的事情負全部責任。如果您不知道自己在做什麼，您很可能會被封禁",
    "Type": "類型",
    "Action": "操作",
    "Trigger": "觸發",
    "The transaction isn't valid. Ensure that all fields are filled out correctly": "交易無效。確保所有欄位均正確填寫",
    "Price": "價格",
    "Item": "物品",
    "Add Item": "添加物品",
    "Stat Value": "統計數值",
    "Secondary Item": "次要物品",
    "Inventory Slot": "庫存槽",
    "Quantity": "數量",
    "Item not found!": "未找到物品！",
    "This item has been blocked for your safety": "為了您的安全，此物品已被封鎖",
    "Optional": "可選",
    "Heists": "搶劫",
    "Heist Modifier": "搶劫修改器",
    "Apartment Heist": "公寓搶劫任務",
    "Heist Cuts": "搶劫分成",
    "Heist Setups": "搶劫準備",
    "Player 1": "玩家 1",
    "Player 2": "玩家 2",
    "Player 3": "玩家 3",
    "Player 4": "玩家 4",
    "Force Ready": "強制準備",
    "Set Primary Target Value": "設定主要目標價值",
    "Primary Target Value": "主要目標價值",
    "Set Secondary Take Value": "設定次要戰利品價值",
    "Set Cuts": "設置分成",
    "Sets up current apartment heist": "設定當前公寓搶劫任務。",
    "Setup": "準備",
    "Skip Hack": "跳過駭客環節",
    "Skip Drilling": "跳過駕駛環節",
    "Skip Swiping": "跳過刷卡環節",
    "Instant Finish": "瞬間完成",
    "Instant Finish (Pacific)": "瞬間完成（太平洋）",
    "Heist difficulty": "搶劫難度",
    "Loots": "戰利品",
    "Gunman": "槍手",
    "Driver": "司機",
    "Difficulty": "難度設置",
    "cayopericoheistdifficulty": "佩里克島搶劫難度",
    "Primary Target": "主要目標",
    "Daily Activities": "日常活動",
    "Approach": "方法",
    "Heist approach": "搶劫進入方式",
    "Hacker": "駭客",
    "Weapon": "武器",
    "Solo Mantrap": "獨行陷阱",
    "Diamond Casino Heist": "鑽石賭場搶劫任務",
    "Potential Take": "預估收益",
    "Updates potential take": "更新預估戰利品",
    "Actual Take": "實際收益",
    "Updates actual take": "更新實際戰利品",
    "Doomsday Heist": "末日搶劫",
    "Select Heist": "選擇搶劫",
    "Instant Finish (Act:III)": "立即完成（第三章）",
    "Instant Finish (Act: III)": "立即完成（第三章）",
    "Cayo Perico Heist": "佩里克島搶劫",
    "Secondary Take Value": "次要目標實得價值",
    "Skip Hacking": "跳過駭客破解",
    "Cut Sewer": "切開下水道",
    "Cut Glass": "切割玻璃",
    "Take Primary Target": "拿取主要目標",
    "Challenges": "挑戰",
    "Hidden Caches": "隱藏儲存物",
    "Hidden Cache": "隱藏儲藏點",
    "Treasure Chests": "寶物箱",
    "Treasure Chest": "寶箱",
    "Shipwreck": "沉船",
    "Junk Energy Skydives": "Junk Energy 高空跳傘",
    "Time Trials": "時間挑戰賽",
    "Exotic Exports": "特殊車輛出口",
    "G's Cache": "G的藏匿物",
    "Stash House": "藏匿屋",
    "Street Dealers": "街頭毒販",
    "Madrazo Hits": "瑪德拉索刺殺合約",
    "Shoot Animals Photography": "動物攝影",
    "Smoke on the Water": "水面煙霧",
    "Golden Clover": "金色幸運草",
    "Golden Clover has already been collected.": "金三葉草已被收集。",
    "Teleports to Shipwreck.": "傳送到沉船。",
    "Set All Activities Completed": "完成所有活動",
    "Reset All Activities": "重設所有活動",
    "Complete All Challenges": "完成所有挑戰",
    "Teleport to Hidden Cache": "傳送至隱藏儲存物",
    "Collect Hidden Cache": "收集隱藏儲存物",
    "Teleport to Treasure Chest": "傳送至寶箱",
    "Collect Treasure Chest": "收集寶箱",
    "Enable Treasure Chests in LS": "啟用洛聖都寶藏箱",
    "Teleport to Shipwreck": "傳送至沉船",
    "Collect Shipwreck": "收集沉船物品",
    "Buried Stashes": "埋藏物資",
    "Buried Stash": "埋藏物",
    "Teleport to Buried Stash": "傳送至埋藏物資",
    "Collect Buried Stash": "收集埋藏物資",
    "Enable Buried Stashes in LS": "在洛聖都啟用埋藏物資",
    "Skydive": "高空跳傘",
    "Teleport to Skydive": "傳送至高空跳傘",
    "Complete Skydive": "完成高空跳傘",
    "Time Trial": "計時賽",
    "Teleport to Time Trial": "傳送至計時賽",
    "Beat Time Trial": "擊敗計時賽",
    "Teleport to Exotic Exports Vehicle": "傳送至特殊出口車輛",
    "Deliver Next Exotic Exports Vehicle": "交付下一輛特殊出口車輛",
    "Teleport to G's Cache": "傳送至G的藏匿物",
    "Collect G's Cache": "收集G的藏匿物",
    "Teleport to Stash House": "傳送至藏匿屋",
    "Enter Stash House Safe Code": "輸入藏匿屋保險箱密碼",
    "Street Dealer": "毒販",
    "Teleport to Dealer": "傳送至毒販",
    "Open Street Dealer Menu": "開啟街頭毒販選單",
    "LS Tags": "洛聖塗鴉",
    "LS Tag": "塗鴉",
    "Teleport to LS Tag": "傳送至洛聖都塗鴉",
    "Spray LS Tag": "噴漆洛聖都塗鴉",
    "Teleport to Madrazo Hit": "傳送至瑪德拉索刺殺合約",
    "Teleport to Madrazo Hit Target": "傳送至瑪德拉索刺殺目標",
    "Animal": "動物",
    "Spawn Animal": "生成動物",
    "Photograph Animal": "拍攝動物照片",
    "Product": "產品",
    "Teleport to Product": "傳送至產品",
    "Collect Product": "收集產品",
    "Teleport to Golden Clover": "傳送至金色幸運草",
    "Collect Golden Clover": "收集金色幸運草",
    "Clear": "清除",
    "Custom Weapon": "自訂武器",
    "Weapon Type": "武器類型",
    "Rainbow Color Style": "彩虹顏色樣式",
    "Enable Only if Weapon is Out": "僅在武器拿出時啟用",
    "Launch Entity on Release": "釋放時發射實體",
    "Vehicle Model": "載具模型",
    "Paint Gun Color": "噴槍顏色",
    "Rainbow Color": "彩虹顏色",
    "Rainbow Color Speed": "彩虹顏色速度",
    "Weapon Explosion RadiusScale": "武器爆炸範圍比例",
    "Weapon Explosion Radius": "武器爆炸範圍",
    "Explosion Camera Shake": "爆炸鏡頭震動",
    "Explosion Damage Scale": "爆炸傷害比例",
    "Explosion Type": "爆炸類型",
    "Freecam Speed": "自由攝影機速度",
    "Infinite Special Ability": "無限特殊能力",
    "Locally Visible": "本地可見",
    "Invisibility": "隱形",
    "Melee Damage Scale": "近戰傷害比例",
    "Special Ability in MP": "多人模式特殊能力",
    "Enable Special Abilities in MP": "在多人模式中啟用特殊能力",
    "No Clip": "穿牆模式",
    "No Idle Kick": "防止閒置踢出",
    "No Ragdoll": "無布娃娃效果",
    "Off The Radar": "脫離雷達",
    "Skip Cutscene": "跳過過場動畫",
    "Run/Sprint/Swim Multiplier": "奔跑/衝刺/游泳倍率",
    "Unlimited Oxygen": "無限氧氣",
    "Wanted Slider": "通緝等級滑桿",
    "Weapon Damage Scale": "通緝等級滑桿",
    "Teleport to Waypoint": "傳送至標記點",
    "Auto Teleport to Waypoint": "自動傳送至標記點",
    "Teleport to Objective": "傳送至任務目標",
    "Allow MP Vehicles in SP": "允許在單機模式使用多人模式載具",
    "Drift Mode": "甩尾模式",
    "Drift Variant": "甩尾變體",
    "Select drift behavior": "選擇甩尾行為",
    "Soft": "柔和",
    "Balanced": "平衡",
    "Aggressive": "激進",
    "Grip Only": "僅抓地",
    "Hold SHIFT to drift": "按住 SHIFT 甩尾",
    "Paint Type": "塗裝類型",
    "Rainbow Paint": "彩虹塗裝",
    "Speed": "速度",
    "Cycles vehicle colors through a rainbow effect.": "讓車輛顏色以彩虹效果循環變化。",
    "Vehicle Rainbow Paint Type": "車輛彩虹塗裝類型",
    "Vehicle Rainbow Paint": "車輛彩虹塗裝",
    "Vehicle RGB Paint Primary": "車輛 RGB 主色塗裝",
    "Type of rainbow paint effect": "彩虹塗裝效果類型",
    "Vehicle RGB Paint Secondary": "車輛 RGB 副色塗裝",
    "Enable RGB rainbow paint on vehicle secondary color": "啟用車輛副色的 RGB 彩虹塗裝",
    "Vehicle RGB Paint Speed": "車輛 RGB 塗裝速度",
    "Speed of the rainbow paint cycling (1-10)": "彩虹塗裝循環速度 (1-10)",
    "Spasm": "閃爍",
    "Fade": "漸變",
    "Spawn Vehicle": "生成載具",
    "Vehicle Editor": "載具編輯器",
    "Saved Vehicles": "已保存載具",
    "GUI": "界面設置",
    "Hotkeys": "熱鍵設置",
    "UI": "介面",
    "Player ESP": "玩家透視",
    "Ped ESP": "NPC透視",
    "Object ESP": "物件透視",
    "Overlay": "覆蓋層",
    "Chat": "聊天",
    "Language": "語言",
    "Reset to Default": "重置為默認",
    "Save Settings": "保存設置",
    "Load Settings": "加載設置",
    "Theme": "主題",
    "Font Scale": "字體縮放",
    "Menu Scale": "菜單縮放",
    "Background Opacity": "背景不透明度",
    "Highlight Opacity": "高亮不透明度",
    "Keybinds": "按鍵綁定",
    "Open/Close Menu": "打開/關閉 菜單",
    "Navigate Up": "向上導航",
    "Navigate Down": "向下導航",
    "Navigate Left": "向左導航",
    "Navigate Right": "向右導航",
    "Select/Enter": "選擇/進入",
    "Back/Exit": "返回 / 退出",
    "Change Value": "更改數值",
    "Reset Value": "重置數值",
    "Take Screenshot": "截圖",
    "Enable/Disable Hotkeys": "啟用/禁用 熱鍵",
    "Default": "默認",
    "Dark": "深色",
    "Light": "淺色",
    "Classic": "經典",
    "Load": "加載",
    "Reset": "重置",
    "Apply": "應用",
    "Cancel": "取消",
    "Select Language": "選擇語言",
    "English": "英語",
    "Chinese": "中文",
    "Spanish": "西班牙語",
    "French": "法語",
    "German": "德語",
    "Italian": "意大利語",
    "Customize": "自定義",
    "Menu Theme": "菜單主題",
    "Font Size": "字體大小",
    "Menu Size": "菜單大小",
    "BG Opacity": "背景不透明度",
    "Keybindings": "按鍵綁定",
    "Bind": "綁定",
    "Press a key to bind...": "按下按鍵以綁定...",
    "Unbind": "解除綁定",
    "Settings saved successfully.": "設置保存成功。",
    "Settings loaded successfully.": "設置加載成功。",
    "Settings reset to default.": "設置已重置為默認。",
    "Error saving settings.": "保存設置時出錯。",
    "Error loading settings.": "加載設置時出錯。",
    "Error resetting settings.": "重置設置時出錯。",
    "Hotkeys enabled.": "熱鍵已啟用。",
    "Hotkeys disabled.": "熱鍵已禁用。",
    "Error toggling hotkeys.": "切換熱鍵時出錯。",
    "Taking screenshot...": "正在截圖...",
    "Screenshot saved successfully.": "截圖保存成功。",
    "Error taking screenshot.": "截圖時出錯。",
    "Language changed to English.": "語言已更改為英語。",
    "Outfit Editor": "服裝編輯器",
    "Saved Players": "已保存玩家",
    "Players": "玩家",
    "New": "新建",
    "Tracking": "追蹤",
    "Notifications": "通知",
    "Styles Elector": "風格選擇器",
    "Draw Players": "顯示玩家",
    "Draw Dead Players": "顯示死亡玩家",
    "Player Name": "玩家名稱",
    "Player Name Color": "玩家名稱顏色",
    "Player Distance": "玩家距離",
    "Player Skeleton": "玩家骨骼",
    "Player Skeleton Color": "玩家骨骼顏色",
    "Draw Peds": "顯示NPC",
    "Draw Dead Peds": "顯示死亡NPC",
    "Draw Special Objects Color": "特殊物體顏色",
    "Player Distance Color": "玩家距離顏色",
    "Show Player Name": "顯示玩家名稱",
    "Show Player Distance": "顯示玩家距離",
    "Show Player Skeleton": "顯示玩家骨架",
    "Object Hash Color": "物件雜湊顏色",
    "Show Object Distance": "顯示物件距離",
    "Show Object Network Info": "顯示物件網絡資訊",
    "Show Object Script Info": "顯示物件腳本資訊",
    "Ped Hash Color": "行人雜湊顏色",
    "Ped Hashes": "NPC哈希值",
    "Ped Hashes Color": "NPC哈希值顏色",
    "Ped Net Info": "NPC網絡信息",
    "Ped Script Info": "NPC腳本信息",
    "Ped Distance": "NPC距離",
    "Ped Skeleton": "NPC骨骼",
    "Ped Skeleton Color": "NPC骨骼顏色",
    "Draw Special Objects": "顯示特殊物體",
    "Object Net Info": "物體網絡信息",
    "Object Script Info": "物體腳本信息",
    "Object Distance": "物體距離",
    "Overlay Show FPS": "覆蓋層顯示FPS",
    "Clear Chat": "清空聊天",
    "Game": "遊戲",
    "ImGui Style Editor": "ImGui樣式編輯器",
    "Editor": "編輯器",
    "UI Style": "介面風格",
    "Colors": "顏色",
    "Rounding": "圓角",
    "Layout": "佈局",
    "Border": "邊框",
    "Global": "全域",
    "Fonts": "字體",
    "Font Configuration:": "字體配置：",
    "Current Scale: %.2f": "當前縮放：%.2f",
    "Apply Font Scale": "套用字體縮放",
    "Global Settings:": "全域設置：",
    "GlobalAlpha": "全域透明度",
    "DisabledAlpha": "禁用狀態透明度",
    "MouseCursorScale": "鼠標指針縮放",
    "CurveTessellationTol": "曲線細分容差",
    "Border Sizes:": "邊框大小：",
    "WindowBorderSize": "視窗邊框大小",
    "FrameBorderSize": "框架邊框大小",
    "TabBorderSize": "分頁邊框大小",
    "PopupBorderSize": "彈出視窗邊框大小",
    "Layout & Alignment:": "佈局與對齊：",
    "WindowPadding": "視窗內邊距",
    "ItemSpacing": "項目間距",
    "ItemInnerSpacing": "項目內部間距",
    "TouchExtraPadding": "觸控額外邊距",
    "DisplaySafeAreaPadding": "顯示安全區內邊距",
    "IndentSpacing": "縮進間距",
    "ColumnsMinSpacing": "列最小間距",
    "WindowTitleAlign": "視窗標題對齊",
    "ButtonTextAlign": "按鈕文字對齊",
    "SelectableTextAlign": "可選項目文字對齊",
    "Adjust Rounding:": "調整圓角：",
    "Modify Colors:": "修改顏色：",
    "Horizontal": "水平",
    "Vertical": "垂直",
    "WindowRounding": "視窗圓角",
    "FrameRounding": "框架圓角",
    "GrabRounding": "拖動柄圓角",
    "ScrollbarRounding": "捲軸圓角",
    "ChildRounding": "子視窗圓角",
    "PopupRounding": "彈出框圓角",
    "TabRounding": "分頁圓角",
    "Lua Scripts": "Lua 腳本",
    "Scripts": "腳本",
    "Threads": "執行緒",
    "Thread": "執行緒",
    "Start Script": "啟動腳本",
    "Start Session Script": "啟動戰局腳本",
    "Start Script With Event": "帶事件啟動腳本",
    "None": "無",
    "Open Folder": "開啟資料夾",
    "Reload All": "重新載入全部",
    "Click to load this script": "點擊載入此腳本",
    "Hold the button with the command name and enter a keystroke to change its hotkey": "按住指令名稱按鈕並輸入按鍵以更改其快速鍵",
    "If a command has an existing hotkey, clicking the button will remove it": "若指令已有快速鍵，點擊按鈕將移除它",
    "Press any button...": "按下任意按鍵...",
    "No hotkey assigned": "未指派快速鍵",
    "Show Ped Network Info": "顯示行人網絡資訊",
    "Show Ped Script Info": "顯示行人腳本資訊",
    "Show Ped Distance": "顯示行人距離",
    "Show Ped Skeleton": "顯示行人骨架",
    "Show Ped Model": "顯示行人模型",
    "Keep Fixed": "保持維修狀態",
    "Lower Stance": "降低姿態",
    "Current": "當前",
    "Saved...": "已保存...",
    "##saved": "已保存...",
    "Auto Update": "自動更新",
    "Update Now": "立即更新",
    "Update Saved Players Now": "立即更新已儲存玩家",
    "Add": "添加",
    "Info": "信息",
    "Host: %s": "主機：%s",
    "Take Control": "取得控制權",
    "Thread ID: %d": "執行緒ID：%d",
    "Stack Size: %d": "堆疊大小：%d",
    "Stack Pointer: 0x%X": "堆疊指標：0x%X",
    "Program Counter: 0x%X": "程式計數器：0x%X",
    "Code Size: %d": "程式碼大小：%d",
    "Arg Count: %d": "參數數量：%d",
    "Arg Count": "參數數量",
    "Local Count: %d": "本地變數數量：%d",
    "Global Count: %d": "全域變數數量：%d",
    "Native Count: %d": "原生函數數量：%d",
    "String Count: %d": "字串數量：%d",
    "Bytecode": "位元組碼",
    "Script Name": "腳本名稱",
    "Stack Size": "堆疊大小",
    "Pause After Starting": "啟動後暫停",
    "Loaded succesfully": "載入成功"
}